圍狗屋真係唔可取

尖沙咀又拉左2位義士，新2哥上場後好明顯係用高速追捕為主。